# Тестовый проект

##  Описание проекта

  - рабочая директория **cmd/main**
  - для запуска можно использовать **go run cmd/main/main.go**
  - .env файл лежит конфигурация проекта
  - в **Makefile** лежит генерация для БД postgresql
  - При запуске будет выполнена миграция БД и заполнение данными
  
## Роутинг
  - http://localhost:8080/users (GET) можно добалять get параметры (lname, fname, email, passport_number, так же в данном url реализована пагинация при помощи get параметров (page, limit)
  - http://localhost:8080/users (POST) для создания пользователя, где в тело передаются поля пользователя
  - http://127.0.0.1:8080/users/:id (GET) получение пользователя по id
  - http://127.0.0.1:8080/users/:id (PUT) обновление пользователя по id, где в тело передаётся изменяемые поля
  - http://127.0.0.1:8080/users/:id (DELETE) удаление пользователся по id
  - http://127.0.0.1:8080/users/:id/tasks (GET) получение списка задач по id пользователя
  - http://127.0.0.1:8080/users/:id/start-task (POST)  начать отсчёт времени  у задачи где в id передаётся id пользователя и в тело передаётся id задачи
  - http://127.0.0.1:8080/users/:id/end-task (POST) конец отчёта времени у задачи где в id передаётся id задачи
  